studyproject

Упрощеный вариант самописной админки. Доступные возможности: 
1. Редактированеи данных на страницах 
2. Добавление и удаление товара 
3. Закрытый доступ в админку с проверкой логина и пароля